散左之後追番

早兩日會錫我拖我 而家又唔肯 想點 好燥
好似係到乞緊佢咁 佢又唔點理我 真係就痴線

互含

撚狗